點解熱狗七公成日反迪利牙里

一日到黑話要賣走佢

七公燈力不嬲勁

打者愛也牙

On9 七公屌左白鬼轉口味屌黑鬼 你吹咩

lamela

咁佢真係廢渦

駁吾刀